Život na koleji vs život doma. Stiská se mi po té době, když jsem bydlela s maminkou. Maminka vždycky mi pomahala ve všem. Ale myslím, že doma nutno bydlet do 18 let, a pak bydlet s kamarád. To pomaha stat nezavyslým člověkem. Ráda bydlím na koleji. Libi se mi moje pokoj. Je svetlá a pohodlná. Je tam taky sprcha. Bydlím se skvělou sousedkou. Velmi s ní kamarádím. Na koleji jsem se seznamila s různemi liďmi. z různych zemi To je skvělě, že bydlím mezi kamarady. O vikendu máme různe party. Mužeme delat co chcéme. Libi se mi to! Eva
